陳肇始：研究室外必須戴口罩

到時火車頭係咪可以即場射殺

室內公眾地方必須戴口罩的法例今日生效，食物及衞生局局長陳肇始表示，如果疫情繼續嚴峻，不排除會將強制戴口罩的規定擴大至室外地方。

研究？有咩好研究

最好屋企都戴口罩

研究室 外 必須戴口罩

屌佢老母以為口罩無敵架咩
正臭閪

我都諗緊邊度係研究室

耕田都要戴口罩

建議市民唔好主動去檢測增加醫護壓力

研究完都中撚曬啦

有咩好研究，香港啲行政效率真係好慢，

乜撚研究室

不如研究室外禁煙

我愛你

瞓覺都戴

連登仔成功爭取室外必須戴口罩